［緊急！！］尋人

邊一位會然，快啲自首

漏單

究竟係邊個？快啲認咗佢

唔敢睇

睇到啲觸鬚同腳毛已經安已不

所以要揾呢位會然出嚟

頂 俾你搵到 大家唔好推啊

好恐怖

邊個會然，好快啲認咗佢

不安